大家好 訓唔著可以入嚟

我訓先了 88

屌你呀

我頭先準備瞓 但瞓不到

唉 落去屙屙下尿肚痛 依加屙緊屎

抵死 瞓先呀拿

hi

我入黎你同我講呢d!

你好 訓著了嗎？

呢個世界係咁殘忍

唔係世界殘忍，係你個人殘忍

我都瞓先

dllm

洗唔洗咁惡呀

屌你老母